發送匣 移除回帶失敗

移除完 refresh 又係度

回覆嗰欄

做乜要刪野?驚人發現你睇乜野?

精神病院 逃離 失敗

抗妄想藥 注射 接受